拍電視劇係咪唔會傳染到武漢肺炎？

點解見啲人拍戲唔洗戴口罩

戴曬口罩街邊搵幾個都拍到啦

你係咪低低地
幾百部劇暫停延期好大影響喎

你都on9既，上兩個禮拜先有兩單cctvb拍劇唔戴口罩